求航空大大可以解答

想問如果一班因航係香港經台北去東京
然後另一班東京經台北飛香港

算唔算有得計埋第三同第四航權？

我諗住好耐呢個係第五航權 但唔知三四算唔算 因為上網睇冇話唔計via flight 但係好多只係講兩個國家嘅協定